認真討論，有無人覺得聽日係要和理非形式出現

根本蒙面法只有兩種可能性會發生

1）壓縮中間溫和派，製造白色恐慌。和理非唔敢出黎，人數少左，間接增加勇武被捕機會。

結論+應對=大家照行出黎屌，夠薑捉晒所有人

2）令香港更亂。從而推緊急法/老解/削弱國際支持

結論+應對=偏偏唔俾佢亂，同世界講香港人仲有自制能力，和理非番至少一日

總結：聽日大量人出嚟和理非咁行，建議十八區開花（be water)，再睇下國際輿論可以點幫到手

推

我地做一次和理非比國際睇，過兩日又有返衝突，不如唔好做

聽日如果好似今晚咁大動作，冠冕堂皇俾左個理由政府進一步迫壓，合理化蒙面法既必要性，可能就正中政府下懷。

推 勇武行得出黎 大部份有哂心理準備
最受蒙面法影響既 應該係和理非

屌 twitter文宣俾班五毛圍緊 冇出既幫拖呀
P牌仔出po易沉到

兄弟爬山 勇武既勇武
平時既和理非唔該twitter 文宣
五毛入侵緊twitter
國際文宣唔該幫拖

和理非俾佢睇，就無更混亂之嫌，趁機 make noise，扮弱者。
日日整彈，國際都麻木曬。

無錯，所以蒙面法係針對和理非。全藍同全黃都唔會理，所以自問係和理非既，聽日一定要出，對抗白色恐怖

開已po

班五毛話示威者燒library
重現文革添
影犬流血
黨鐵職員俾人圍
五毛真點多

聽日和理非除左帶口罩可以做咩？因為今晚都齋企...好似冇咩目的咁........

如果你自問和理非既，仲想做咩...帶下物資/留意消息

到今時今日仲想和理非
依家唔係你想唔想嘅問題呀屌
係班狗想打柒你呀，未行已經放哂tg，點搞呀

對家都用埋緊急法升級，
我地做咩事要降級

比一個場和理非

但各區都開花

好似十月一咁

和勇一定要同時有

聽日遊行係和理非

但十八區勇武開花有無得諗

好呀
日日打好危險
好易輕敵

日日打好易輕敵
以為可以如入無人之境

係...我都諗唔到咩好方法...做唔到和理非，都要儘力克制，唔好做紅衛兵，對準政權。政府部門為首，我甚至係反對破壞中資公司...